老衲叫藍屍去啟德機場守護香港經濟命脈，佢真係信

係咪覺得自己好幽默？

老衲係大宋王朝最優秀既出家人

唔係喎，做宣傳話黃屍又想搞機場叫佢地一齊入去保護機場好似有得諗喎

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！